連登仔，唔啱聽就話人帶風向、分化撚、三毛

仲下下老屈唔同意見嘅人就係喺度同人割蓆
家下好似小小意見都唔俾得咁

睇都未睇清楚人哋講乜嘢
理性討論唔知去咗邊度

不推文冇所謂，負皮都無所謂。

不過再係咁唔理性嘅話，大家執生。

銅鑼灣重狗，商場又收哂 ，都唔會開返
係時候轉場喇!!
定係索性要封哂守哂成個香港佢？

9.30 三罷
養精蓄銳 做好準備迎接 10.1 大賀禮啊

國慶盛事前夕緊張到請個假好合理丫
廣傳喇喂

係咁架啦

推上去畀人插

繼續推上去俾人插

1/10

2/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

P牌仔推唔到架
等我幫你推下

多謝，都係推唔撚到